雲加=李世石 哥狗=Alphago

開局無耐已經知贏硬
鋪鋪都玩到你謝

有李世石level都偷笑

查狗=三條毛

樓主=禿頭

邊銀個李世石牙 李在錫就識

李世石贏過一場喎

李世石起碼用神之一手贏到一場

我意思係李世石偷笑

利記=柯潔

要雲加輸清光全世界都唔睇好佢連自己都唔覺得會贏 佢先會贏到

阿法狗

雲加=佐為
千年不滅又鍾意幼齒

費蛇=塔矢名人